幾時先肯醒覺

殺_救人

無，香港人 認輸